屌你老母垃圾港鐵幾時可以執撚左佢？

搭搭下車坐左喺度差唔多訓著我屌你老母你同我講訊號故障唔該出番去再排隊吖，搞到而家教又冇得訓車又冇得上仲要返工遲到，車費就識得加，車就唔識整，執柒左佢啦狗鐵